[HKCC] 請問EAS有冇得retake?

小弟eas1 c左 想知有冇得retake

C應該難啲

冇得retake

暑sem好似可以

咁即係可以retake? 我有啲friend話可以有啲話唔得

收硬皮

唔怪得要讀香港私鐘
連中文都唔識睇

仲有D F既人要retake
你優先順序都低過其他人啦

冇人想知後門狗讀成點